hello world

omg this is the most surreal page i have ever seen in LIHKG

looking forward and please allow me leave a leg hair (in hongkongese means leave some trace )